[扭蛋撚入] 請問邊度多扭蛋機？

心血來潮想扭蛋放鬆下，
請問邊度多扭蛋機？
謝謝

apm 4/f, 西九

荃灣新之城一樓